（代貼）我識個警察朋友，佢有野想講

我有個中學同學 佢由細到大既夢想就係做警察維持治安
呢排同佢出去食飯 佢同我講 其實佢地都唔想
原來佢地係比鬼上身先咁做 原全唔係自願!!!!!
佢地懷疑呢排比以前D納X黨上左身...先控制唔到自己
大家要好好體諒下D警察唔好再針對佢地 佢地都唔想

屌你老母咪撚再開PO幫狗洗白 屌你老母個個手起棍落打得咁撚開心同我講唔撚想????屌你老母當我傻撚?
咪撚再幻想呢D極端邪惡組織會有好人

支持新鴻基，組團睇樓

御半山II期於今日上午9時以抽籤方式推售130個單位，首節先進行大手客揀樓，最少購2伙，並限制部分戶型最多只可購1伙；第2節買家最多購2伙。揀樓地點為環球貿易廣場11樓。發展商同日推出一個特色戶於11時起招標，本月30日截標，發售地點為
九龍站環球貿易廣場62樓